<resources>
    <string name="app_name">TDV Pass</string>
    <string name="login_title">Trentino Agriturismo</string>
    <string name="login_title_tdv">TDV Pass</string>
    <string name="login_slogan">vieni a scoprire le migliori offerte\nin Trentino</string>
    <string name="login_slogan_tdv">Land to be lived</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="title_activity_offer_detail">OfferDetailActivity</string>
    <string name="title_activity_paypal">PaypalActivity</string>
    <string name="title_activity_confirm_payment">ConfirmPaymentActivity</string>
    <string name="offers">Offerte</string>
    <string name="orders">Acquisti</string>
    <string name="profile">Profilo</string>
    <string name="where_use">Dove utilizzare</string>
    <string name="used_by">Titolare Offerta</string>
    <string name="code">Codice Offerta</string>
    <string name="date">Data Acquisto</string>
    <string name="price">Prezzo</string>
    <string name="how_does_it_work">Come funziona</string>
    <string name="how_does_it_work_content">Su questo portale puoi acquistare prodotti ed offerte esclusive.
        Succesivamente ti invieremo una ricevuta d\'acquisto contenente un codice di 6 cifre che potrai utilizzare per
        effettuare la prenotazione (dove richiesta) e ritirare i prodotti o servizi direttamente presso la struttura indicata.</string>
    <string name="how_does_it_work_content_2">Effettua la prenotazione con il proprietario della struttura contattando servizio al %s\n
        Recati presso la struttura e mostra il codice offerta per ottenere il servizio.\n
        Eventuali integrazioni e servizi aggiuntivi devono essere pagati all\'arrivo.</string>
    <string name="support">Supporto</string>
    <string name="support_description">Se hai bisogno di supporto puoi contattare il nostro servizio clienti o
        la struttura presso cui hai effettuato l\'acquisto.</string>
    <string name="support_description_2">Nel caso in cui si intenda attivare una procedura di "Reso/Recesso" è possibile inviare
        la richiesta tramite modulo online fornendo il riferimento dell\'ordine e del prodotto oggetto del reso/recesso.
        Un incaricato del servizio di supporto fornirà tutte le informazioni necessarie al corretto completamento della richiesta.\n
        \nLe informazioni di dettaglio circa i resi e i recessi sono riportate a cura del venditore all’interno delle condizioni di
        vendita previste per ciascuna offerta. Il diritto di recesso si può esercitare senza alcuna penalità e senza specificarne il motivo,
        entro 14 giorni lavorativi dal giorno del ricevimento dei prodotti acquistati o entro 14 giorni lavorativi dal momento dell’acquisto
        nel caso di servizi.\n
        \n
        Il diritto di recesso non si applica a:\n\n
        – ordine di Prodotti freschi o conservati a temperatura controllata;\n
        – ordine di Prodotti confezionati su misura o chiaramente personalizzati;\n
        – ordine di Prodotti che rischiano di deteriorarsi o scadere rapidamente;\n
        – ordine di Prodotti sigillati che non si prestano ad essere restituiti per motivi igienici o connessi alla protezione della
        salute o che sono stati aperti dopo la consegna.</string>
    <string name="how">Come Funziona</string>
    <string name="how_description">Il territorio trentino ha moltissimo da offrire, questo portale nasce per raccogliere una
        selezione delle migliori offerte disponibili. Potrai trovare offerte legate a prodotti a Km 0 e a soggiorni nelle strutture convenzionate.\n
        \nPer effettuare l\'acquisto occorre essere registrati, puoi farlo utilizzando un tuo account social per velocizzare l’accesso e non doverti
        ricordare la password.\n
        \nGli acquisti sono gestiti in maniera sicura con Paypal, puoi pagare con il tuo account Paypal o con carta di credito. A seguito dell\'acquisto
        puoi trovare un riepilogo dell\'acquisto contenente un codice di 6 cifre che potrai utilizzare per effettuare la prenotazione (dove richiesta)
        e ricevere i prodotti o servizi direttamente presso la struttura indicata. Mostra all\'esercente il codice di 6 cifre, il proprietario
        dell\'attività può verificare la validità dell\'acquisto e fornirti i beni e servizi.\n
        \nLa piattaforma di Trentino Da Vivere si limita a consentire ai venditori di pubblicare i contenuti sul sito per i loro scopi di informazione
        promozionale. Le offerte sono redatte dall\'incaricato di ciascuna struttura, non è garantita l\'accuratezza delle informazioni contenute.
        La piattaforma di Trentino Da Vivere non deve essere considerata come approvazione del livello di qualità di ciascuna struttura.
        Le informazioni sui prodotti e servizi, mappe, immagini, informazioni visualizzate sulla piattaforma sono da intendersi solo come una linea guida
        e non sono vincolanti in ogni modo. Le relazioni e ogni eventuale rapporto contrattuale instaurato tra gli utenti e gli esercenti riguarderà
        esclusivamente queste due parti.\n
        \nLe condizioni di vendita riportate per ciascuna offerta sono stati predisposte ad esclusiva cura e responsabilità dal singolo venditore e potranno
        essere di volta in volta modificate da quest\'ultimo. Il servizio di supporto è a disposizione per fornirti, per conto dei Venditori, informazioni
        e supporto in relazione alle offerte e alle relative condizioni di vendita, pur restando i venditori stessi gli unici responsabili delle offerte.</string>
    <string name="thanks">Grazie</string>
    <string name="error">Errore</string>
    <string name="error_payment">Errore durante il pagamento</string>
    <string name="sent_email">Ti abbiamo inviato una email, il riferimento transazione è il seguente:</string>
    <string name="continue_shopping">Continua lo shopping</string>
    <string name="merchant">Azienda %s</string>
    <string name="address">Indirizzo %s</string>
    <string name="tel">Tel %s</string>
    <string name="email">Email %s</string>
    <string name="siteweb">Sito Web %s</string>
    <string name="call">Chiama</string>
    <string name="title_activity_how">HowActivity</string>
</resources>
